砌機list求評

CPU : i5 2400

Display: Inno3D GTX 1050 Ti Compact

Mother Board: Intel Corporation DH61WW (LGA1155 CPU 1)

RAM: 4.00GB Single-Channel DDR3 @ 665MHz x2

Power Supply: Maxxon EM400 400W

Case: GTR Micro SFX 803

For editing 2.7k video

求評

嘩屌

睇睇佢

9成9係屋邨電腦舖list
佢開咩價
係咪叫咩'i5四核抵玩打機組合'

你budget 幾多 話說呢條list係咪電腦鋪

英雄所見略同

唔睇張display 以為回帶post

其實部電腦用咗好耐 依家希望換過張顯示卡 希望可以剪2.7k片順啲

請問咁砌可以嗎

有i5 2400都未有lihkg

條list呃錢㗎

定係你話其他嘢係本身有 淨換display card?

冇呃錢呀 啲嘢除咗張顯示卡同i5 2400外都係我舊電腦啲嘢來 (i5 2400諗住係另一部電腦都拆落嚟) (仲有本身得壹條4gb ram 我想加多條)

請問我咁做可以嗎

啲嘢本身有 本身部機用i3,
i5係另一部機到拆落嚟
本身一條4gb ram, 我加多條
再換 gtx 1050 ti compact

不如你講下條list 邊d係原本有
同埋 有幾多筆直
好鬼亂

CPU : i5 2400 有,係另一部機上拆

Display: Inno3D GTX 1050 Ti Compact 無

Mother Board: Intel Corporation DH61WW (LGA1155 CPU 1) 有

RAM: 4.00GB Single-Channel DDR3 @ 665MHz x2 有1條

Power Supply: Maxxon EM400 400W 有

Case: GTR Micro SFX 803 有

求評

其實即係加display card 同 ram

同換cpu
我表達能力有問題 對唔住各位

求評

換u 換板 換ram 三連發

換撚埋你個腦就掂

即係啲硬件配搭有咩問題 跪求解答

跪求解答

成部換

快啲好出，咁正嘅list好快冇

why?